做緊機場地勤 你問我答。。

問乜尻都答

改正
鳩/𨳊/㞗
鳩/𨳊/㞗
鳩/𨳊/㞗
鳩/𨳊/㞗
鳩/𨳊/㞗
鳩/𨳊/㞗
鳩/𨳊/㞗
鳩/𨳊/㞗
鳩/𨳊/㞗
鳩/𨳊/㞗

機票錯名比錢改定要成張買過

一個月chur到盡可以有幾錢
唔太chur又有幾錢 難唔難入職

睇你錯成點同埋睇你搭咩airline (budget airline e.g hk depress 買過張啦
例如: 不知名二世世世 就可以比錢改
不知名三世 買過張啦7頭 根本唔同人

多努多得 做到爆肝三皮
Hea L 住做~12k

點解地勤咁多靚女？
拍得住空姐！

知唔知點解架美航貨物會無啦啦着火？

邊間地勤 HAS?

係咪好難入，平時係有咩做

係唔係好惡做？